垃圾樂視

咁貴買咗世界盃版權 又唔播洲際國家盃 想㸃

今鋪梗係食住clips 上網揾link啦

NowTV
英超,西甲,德甲 網球 羽毛球 桌球
*7月7前*安裝送英超香港站門票
$189/月 up
PCCW
公屋上裝優惠，私樓上網優惠
$98/月 up
CSL
最新月費計劃 其中有免12個月月費
歡迎新客/續約
Whatsapp：6150 0291
Telegram：elvishkg

???

簽左50年點算

㸃

打手